【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post.......................

歡迎各已婚/將會結婚人士入來分享

Post (23)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，9成只會變更加差，盡快處理係成功之道！
4. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助！

香港人加油！

好快手

好多野有時諗唔開想自殺
不過無勇氣

最唔開心嗰陣我都有唸過自殘
但係貪靚唔想留疤
所以最後都係放棄咗

唉

唔好自殺啦，你有咩諗唔通丫

一人計短二人計長，何況呢度咁多巴絲

一言難盡

你有咩煩惱

同老婆唔做愛正啊正常

請盡快致電24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔正常

咁可以點解決

有無見過輔導員？

無 佢會講d咩？

唔知呀，我無見過
不過你可以試下
家計會有呢D服務

好耐無上黎
返工做到隻狗咁
好彩前排去左個旅行抖抖氣

去邊玩

我同前妻分開前都長期想自殺
不過依家又好熱愛生命

我之前就打丁或者吼佢瞓左非禮佢

有冇離左婚巴打...... 分享下

去左曼谷啊 真係好正

如果係你對佢無興趣呢

被離婚，分居中

我咁咸濕答唔到你
不過佢就一定最想

我鍾意華欣多dd

你係中途轉gay定點？

其實係女友 不過對佢無咩依方面興趣

可能係身材走晒樣既

又可能係對方黑人憎到/冷淡到已經無晒性趣

咁點過人世

淨係唔想同佢做定唔想同女人做

唔想同佢 但佢好愛我

我都想知

根據呢度既記錄
大部份夫妻之間總有一個係唔想做或者兩個都唔想做

未去個邊啊 得幾日 純粹想hea下放鬆下

即係唔做其實都無問題？

我同我未婚夫 keep住每星期都激戰咁款
（同居左成年 日見夜見個隻

有架，廢事理姐
問親想要都拒絕/屌，耐左都係同左手偷食好過

你無需要/忍到/有其他解決方法咪得

我唔得

我就係想要呢種生活 我覺得咁先滿足到我

曾經都係
生完/一齊耐左係會越黎越少
最慘係我好咸濕

本身同個女人係生之前性生活係正常既

我個人意見係生仔揀開刀，之後拒絕/性欲減低既情況機率會無咁高，無科學根據，純朋友間傾計間既結論

通常我去秦國，我都係落機直去華欣

我以為係你老婆唔願搞
原來係你對佢無興趣
咩原因會咁？

分手唔好連累人
除非佢都係性冷感

想每星期激戰但係又對女友無性趣

係 當初可能係佢對我好好幾夾
所以就一齊左

佢都係開刀

佢想同居咋應該

如果係女唔想做，佢就會屌巴打淨係識搞野

男人係絕對唔會因為條女對佢好而愛上佢
最多收兵

我會，不過都會睇樣

究竟女女人要幾懶先會唔煮飯..？成日話累..其實有乜野要做？

點捱過？

做乜變自殺po

你一齊左幾耐先少？
我地係香港就好固定 去旅行就好癲

果排成日飲酒

生完就一路遞減
再之前個ex同居左兩年左右開始冇

要得閒尋找下唔同既刺激

想搞下野姐，又要搵新場景又要寫劇本

我都想搞野rrrrrrr

收到暫准判令，被離婚中

咁巴打你點捱過？
我同前妻分開，由頭到尾都無諗過自殺，因為有兩個小朋友等緊我照顧…

逃避屋企，半夜飲酒，都係死頂
分開左就冇呢d念頭啦

分左居幾耐？
果時佢想迫我簽份野，我冇理到，半年有多大家冇任何行動

上年農曆新年分居，夠一年多啲就搞離婚啲嘢…頭兩三個月最難捱，唔知點同父母仲有兩個小朋友交代，個心仲以為有彎轉但慢慢習慣咗後，覺得要move on,咁就叫佢搞離婚

我要真．文宣!!!!

我屋企都好體諒，冇講d乜，佢講得出口，你又走埋，仲邊有彎轉

有時人就係會咁失去理智，何況點都估唔到可以小朋友都唔要咁去追求自己想要嘅嘢…
又或者係我自己太戇鳩以為可以用小朋友嚟令佢回心轉意

擺個細路上枱箍得返都唔係因為仲愛你，咪啦
我正式決定走果刻係好理性，佢再對上果次講離婚我就同自己講，佢再講我就真係走
同埋我有嘗試同佢談判先做呢個決定，佢仲強硬過林奠，我就知道自己係呢個屋企已經冇任何位置

哪d無用 所謂嘅社工都係打份工

好中point

大家善用不推文回覆啊
唔好阻住出面既行動post

都唔算攞細路上枱嘅，不過當時估唔到可以冷血到咁啫，覺得大人嘅嘢攪到啲細嘅好對佢哋唔住

我就被帽咗…
我有選擇原諒佢，但佢一心要離開咪唯有離囉

撐住呀巴打，大丈夫何患無妻

佢用左咩藉口去帽你，同點發現到

細路跟你？
我個仔仲好細，都知我地成日嘈/面阻阻

30 歲人得4 位數saving 點會係諗緊結婚生仔
係都諗下點儲多d 錢先啦
有首期都冇用
唔好話大病
小病入下院都幾萬啦

都唔好話錢 前途個隻心態

生完仔 出夜街 飲野都要掛住個仔 唔洗都要安排人湊
好多野唔同晒
不過唔好bin咁大力啦 我諗佢明

叫春留名

好耐無見喔

兩個細路都跟我...
由出現問題到開始分居 , 呢段時間唔係好長,只係半個月左右 , 但中間嘈過好多次,我見到啲細路望住我哋嘈心裡都唔好受.
不過最hurt 嗰下都係佢當住我哋面拖個喼出門口嗰下..

即係佢從此消失唔會再見你地？

老公最近返工整親隻手好痛
禽晚決定今日射波
我同佢講"I GO TO SCHOOL BY BUS"
我老公竟然知道我想佢車我返工

呢兩個月都幾忙

咁又唔係..
小朋友依家每個星期都會同佢食餐飯,但我自己就無乜見

自己當時腦裡空白一片 , 但睇住啲細路喊又唔知可以點樣安慰同解釋發生咩事 , 嗰下真係好難受

辛苦你喇
自己傷心仲要照顧人真係好痛苦
你地接受到未呀？

加油，bro！
男人幾時都溝到女

比人屌成點

接受咗亦都已經習慣咗..
兩個小朋友比我更快move on , 我作為大人,無可能再自己消沉落去

Thx 巴打.
呢個時候溝女呢樣嘢我好佛系心態.
身邊係有個好啱傾嘅人 , 但一諗到發展落去佢未必接受到我嘅處境 , 再加上我啲時間同精力都去晒啲細路度 , 好自然收自己皮 , 唔敢去馬

成日都唔記得用不推文回覆

係咪廚房佬黎

其實推車睇波浪係唔過癮架~!

有d, OK?

LM

想請教下大家 同屋企人食飯
8-10個有咩餐廳推介

喜歡咩菜

中/西都得 唔想要限時食個啲

大約每人500$樓下budget

OK 雖然睇波浪係有少少過癮,但過癮中又帶點核凸咁囉,不過我覺得過癮既Feel係比唔上核凸Feel
利申: 由初期識佢16x磅推推下推撚到190......

190唔係dd，係勁肥wo

好多la
而家酒樓好淡，食到收工都無人理你

中午定係夜晚？依家咁既時勢中午好啲

邊區？

提議太子紅寶石餐廳

幾高？女仔唔過170cm重超過160其實都已經好肥

16中, 雙骨....

拿, DD唔係我講架

190磅

佢1個既重量頂到我2個1ST 就係因為1ST太瘦行街盤骨磨盤骨所以我之後既選都越黎越肥

前妻生完都肥左d不過我覺得未達標動議叫佢再添d不過被否決

800萬以下樓可以9成按

佢大肚就生果時都唔覺得會有人個人喺入面, 我老母都睇唔出
佢食量唔高次次半碗多啲飯又唔TIM飯,又唔係少食多餐果類人,食少少都肥我就食極都係百四磅

岩你呢類高收入人士

會唔會令400萬嘅樓升到800萬

我睇就唔會，之前係細尺樓因無選擇下，睇住條按揭線升尺價，令到一班人換唔到樓（2房上3房），令換樓供應鏈有斷層

我估部份挨住按揭線既樓尺價會回落少許，而三房樓既尺價會微升返，因為需求多左

我屋企果個就係咁上下

點會唔會

[新加入故仔]

兩公婆，結婚十幾年(可想而知我年紀唔細)，無細路，生活安穩，過幾年甚至可以退休，但最近兩年覺得好悶好悶，兩公婆感情極淡，連愛都冇興趣做(主要係我)，相處有如家人，各自搵自己興趣去消磨時間，覺得好似有d生無可戀(放心，無諗過自殺)咁，而嘈交次數亦增多，只係大家最後都唔去到盡而停止去保持關係。

另外，我哋有班朋友，識咗好幾年，成日見，其中一個女仔細我十幾年，佢一直單身，我一直好留意佢，原因？純粹外表，靚，係我最鐘意類型，大家都算傾到兩咀，我太太本身係大醋埕，耐唔耐會搵呢個朋友圈中幾個女仔(尤其係佢)發下顛，冷言一兩句咁，好似全世界都對佢個大叔老公有興趣咁，但事後佢又要好似補償咁同人friend返，好矛盾，但最後人哋對我都好似好避忌，笑都唔敢講多，我曾經嘗試去離開呢個朋友圈，但又有少少唔捨得唔見個女仔,結果都係咁維持落去。

直到最近，個女仔識到個男朋友，但又未去到正式係呢個朋友圈公開，主要原因係差不多所有人都覺得佢哋「唔襯」，連佢最好朋友嘅甚至我太太都係咁講，而我當然係扮無興趣知, 但唔知點解，當知道會絕對失去佢時(我明白我無可能擁有)，就覺得好唔舒服，感覺好似年輕時咁...唔想用「失x」去形容...但每日總係有嘢刺住刺住個心咁，好怕令自己靜落嚟亂諗嘢，佢d老死都問過佢點解咁「揀」，佢話因爲啱傾，當然，成個圈子差不多只有佢一直單身，佢成日都開到口想有個男朋友，加上我太太又玩呢d無聊嘢，希望佢唔係因爲咁而亂揀，其實有幾次佢都想同我講我太太d嘢但我都盡量搞下笑帶過算...

最近有次有個活動係我太太冇去，只有我，佢同另外兩個朋友，而佢男友就係第一次出嚟，個女仔似乎有d避忌，冇「身份」介紹，亦冇係我哋面前身體接觸。而其實佢連個男友嘅IG, FB, Whatsapp都冇分享過比我哋，但果次之後我發現我朋友建議多咗佢男友，但又冇朋友要求，當然我就順手八卦一下，發現佢同以前個Ex嘅分手有d問題，可以算係少少黑材料，當然，我從來都冇對任何人提過，包括我太太，而亦唔準備提...

我絕對明白人哋有冇男友都好，就算我未結婚又好，我都不可能擁有佢，呢篇文只係一個無聊大叔嘅FF故事，我相信我會move on(唔係可以點？)，只係寫咗出嚟個人可以舒服少少，呢個嘢我實在無可能同任何人分享或傾訴...

唔好諗咁多

睇到一半仲以你地有野

係, 我覺得女人係好易變成醋埕, 視乎呷醋既對象, 對象越靚個埕就越大。
（ 唔好講呷醋都係愛你先呷, 因為有啲女人同你一齊係有機心/目的 ）
我收埋左1sT張相喺我間房一個唔似係櫃桶既櫃桶入面本中學被迫買既聖經入面, 佢唔攞出黎我都唔記得張相存在。屌妳老母咁都搵到, 重要打開黎睇
結果被強制性銷毀 ...

睇落去好似仲有下集復仇記咁

最後都係搞野
中間可以skip

好絕望, 發現年輕一代係香港都係原罪
我唔知到個仔個代會點 唉
好sad

男人既重點

理論上重夾死後生仔?
好簡易咁估
本身2萬月入既都係供唔起
要4-8萬人工 以上既中產本身呻到樹葉落比唔起首期個種人先買到
樓價同 租金升, 後生仔更加買唔起

不過真係搞笑
以前唔放寬政府同金管局永遠係講 經濟差好多人供唔起 造成泡沫
依家經濟咪重差
唔知可以點兜

得租緊貴樓儲唔到好多又想買貴樓既中產叫做有少少著數，整體都係on9，又想借d意推明日大愚

摩牙 加甜

已盡力當中

我對佢有d嘢，佢對我就肯定冇

其實未結婚前都已經係咁，可能因爲佢外型麻麻，基心？原因？好難講，就算夫妻都未必完全知對方諗乜，可以話因爲愛，可以話因爲佔有欲或純粹見人靚女唔順眼...

最過份一次係多年前係佢面前讚過一個女同事靚女，我用嘅字眼係麻甩佬自己傾計用果d，而佢之後有次竟然係人哋面前用講笑口吻一字不改講返出嚟...

之後我唔再分享自己朋友圈比佢，只加入佢嘅圈子...

點會有仇? 人哋又唔係我條女，做乜都有佢自由，只係怕佢揀錯...

我雖然唔係乜好人，但都有d底線

可惜無發生，亦無乜可能，所以我咪話呢個只係一個中年大叔嘅FF囉

一切錯事嘅起原，就係鹹L濕

其它台大把甜故啦，有d大志，出去搵條真女做自己嘅甜故

佢都幾緊張你

佢有條仔，好似

你鐘意同米奇老味影相？

前妻未試過呷醋，好想試下

你嘅目標？

樣樣嘢都緊都要管果樣死。

即係你對前妻重有feel...

你話你地年紀較大，我想問係咪更年期？

我自己都同個女仔好好傾 , 但好多時都係自己 FF 得太多 , 人哋只係對你覺得係一個好啱傾嘅朋友嚟

佢識佢至住埋再結婚已經係咁，上面講嘅過份事件係佢30歳時發生...

咁性格問題，無得改了

同意，所以要識分FF同現實，只係係現實仍然放唔低，喑地裡自己難受無人知...

所以如果呢個女仔早幾年出現，結果可能好唔同...

離婚？
有時得不到，永遠係最好

有d秋意，都係飲多d雪梨水

可能，有次鬧交真係差d講到出口，呢d嘢好講誘因，如果當時真係有「誘因」的話，可能真係做得出，而家，望住塊鏡都覺自己老，唔想或玩唔起呢d嘢，真係得不得可能係最好...

諗深一層，條女其實只有靚同人品幾好之外，其實好多缺點吓，唔敢想像真係開始後熱情冷卻會點...

秋風起唔是食野味？

未諗啊 都係九龍多
不過太子就未必考慮了 有老人家⋯
btw thanks巴打

我110磅 我男朋友都話我肥

岩岩好啦

一號風球都吹走你啦
冇180唔好講個肥字

無計 肚腩勁
識佢個陣100磅都無

好多女人都有腩

喉乾呀

老婆90磅，有b都係100磅。。。

男人一樣

好好玩架

喉嚨我冇乜野，係個鼻乾

我個scenario係單獨lunch /dinner 都試過 ,每日都有傾計,我亦都有同佢講過我對佢有好感,只係佢因為一啲原因唔可以離開佢嘅 comfort zone,而且有講唔想畀假希望我..但轉頭又無事咁日日乜都傾一餐,真係自己先知有幾難受...

都唔係啲野量多量少問題 係個 commitment

女人除非好高(> 5`10")，唔係130以上已經係肥底...

有時真係好奇怪，最初對佢冇咁多feel時佢有時會專登開d玩笑同我玩吓，因爲我老婆係度費事煩所以無理佢甚至扮嬲，但有是有機會獨處後佢又要開玩笑咁講返比我老婆知，到我老婆黑面時佢又有d怕有意冇意呻句唔會鐘意已婚男人，或好怕有人鍾意佢，咁我識做刻意唔同佢講嘢保持矩離時佢又會搵d借口撩返我講嘢，其實我哋呢個所謂朋友圈係好脆弱，只係因共同嗜好而聯繫，嚴格嚟講唔算深交，有幾次真係想自己離開算，其實聽口氣老婆係開始唔係太like佢，而佢係亦試過想係我面前講我老婆問題...

最唔明係佢都有男友，其實可以離開呢個圈子...先前另一個女仔有男友後亦都淡出好多...

其實佢只係寂寞搵人玩下
你又咁認真沉船都有
說穿了就係好似風箏咁你走佢咪拉返埋
你痴埋佢又放下線

認同
能收能放，高手來
唔好沉船la

佢寂寞就肯定嘅，佢三十過外重係個大細路，佢嘅同年齢好朋友大多都結婚生仔move on晒，佢仍然嚮往周不時可以大班人玩，亦成日呻冇男友，如果唔係而家呢個新男友(佢自己d close friend都覺唔掂)都無可能得手...

我信佢不至於話要放風箏，只係真係悶到唔想放棄呢個圈，而我自問掩飾得好好，連我老婆都唔知我諗乜...

但絕對同意唔可以沉，已經開始搵緊活動...

每次係度呻完都覺好舒服，最少發減d悶氣

PS: 唔敢係度透露太多細節，因爲d細節會令到成件事好make sense，但又真係怕佢哋會睇呢度，雖然機會好微...

佢梗係會令件事make sense 你先會落搭架嘛
又其實你咪一樣寂寞

兩個寂寞的人
花樣年華........

我信佢冇機心，因爲我冇嘢offer到比佢，兼我又扮個不樂於助人嘅態度 ，其實好多嘢我都刻意冇去幫佢，反而我老婆發神經有時叫我去幫佢

但我確係好悶，冇兒女，生活唔成問題，真係有少少生冇可戀，真係想離婚嚟過大reset，但又未有咁嘅勇氣...

所謂offer到嘅唔一定要係實質嘢唔一定係錢係幫助
你俾到生活寄託佢都係offer嘅一種
仲未計令佢覺得有人關心自己
同埋佢仲係有吸引力嘅虛榮感
佢覺得你有老婆都會理佢已經satisfied咗女人最鍾意比較嘅優越感啦

中肯
有d女人係鍾意爭
但遮得好

細到8歲大到88歲嘅女人都鍾意爭
差在同人爭玩具定係同新抱爭個仔
女人天生就好勝
如果唔係點會撞衫咁小事都發癲
樓上位巴打一係就唔了解女人一係就真係沉船沉到迷咗

呢段片

睇嚟你已經沉咗船,竟然話個女仔冇機心
雖然我覺得兩公婆結婚結到咁悶雙方都有責任
但講到尾你都係結咗婚,有樣嘢你應該好明白
兩個人乜都唔理剩係風花雪月咁緊係過癮
你心動嘅只係佢同你風花雪月嗰一part
唔洗面對佢嘅缺點, 唔洗面對你自己嘅點, 唔洗面對你同佢如果真係一齊生活之後嘅問題..
試想下萬一你同佢一齊可能連平時喺屋企隻杯要點擺都要磨合

所以我成日覺得男人點都要有啲喜好,
沉迷多少少都唔打緊, 打機又得模型又得睇波又得
冇咁得閒就唔會諗咁多第二個月人係咪成個細路咁男朋友係咪好人

唔一定係爭,有時可以只係好享受有人對自己有意思
尤其有啲男人, 一望自己個眼神就完全流露晒出嚟個腦諗緊乜
然後會覺得自己真係好真係正,有人鍾意

呢個point我buy, 因為其他冇透露嘅細節明顯表示咗

嚴格嚟講佢可能target我老婆，覺得佢條件差但擁有嘅比佢多……_

我諗我真係唔太了解女人，你哋呢點講得好好，佢某D行為亦印證咗呢點……

其實佢哋有樣嘢一直想我哋兩公婆幫手，我好耐以前亦用一個借口去拒絕咗佢哋……

聽咗你哋講諗法開始變，最少冇咁沉

最後一段其實男女都係
生活太乏味見識太少好易比人入侵
以我個人經歷，冇乜特別嗜好既女人係易入手d

我連係邊個方面去突破我都冇概念……

事業，再上都係做同樣嘢，實在好厭，又唔想搞生意。

享受人生，去吓旅行，但同老婆感情淡，冇咗鼓熱情同動力。

感情，唔通真係離婚溝過件咩，頭髮都開始甩了

悶 ~ 確係一種病

同你老婆平時夜晚/放假會做乜

認同呀
男女都應該有健康喜好

做咩唔生小朋友既？ 你地都唔鐘意？

你呢個症狀似中年危機多啲喎
因為男性荷爾蒙下降
做咩都缺乏動力 情緒低落

試下做多啲運動同埋放鬆減壓啦

心聲

無乜情同手足既朋友？

我同ex同居左幾年都類似
但係我又覺得平平淡淡咁幾好
晚晚都會一齊食飯都會傾下計
但係佢覺得唔夠

睇字都覺得開心

「機心」對我嚟講係要有實質利益，我信佢係冇囉，因爲我真係冇嘢比過佢，但我反而buy另外位巴打講嘅果種所有女人都會爭都會妒忌嘅特質，其實都而家佢都盡量唔係我老婆面前同我太多嘢講...

另外，你講嘅風花雪月同實質生活完全中晒，上天係公平，佢靚同人品ok外，我相信大部份想結婚嘅男人都唔會娶佢... 除非真係愛得佢好緊要...

運動已開始，每星期都做幾晚，而另外有兩樣運動我想學好耐亦報咗班聽朝去，男人真係要有d嘢沉迷下...

其實我都好想知道我自己掩飾得好唔好，但事實咁多年我同佢有機會單獨傾計嘅機會好少，反而都係佢主動問我d嘢多...

"冇乜特別嗜好既女人係易入手d?"

單身女人定人妻？

搵d好地方食飯，睇吓戲煲吓劇咁，佢就反而另外有d女人興趣會去參與下。

真係唔鐘意細路，辛苦咗上半生搵錢，下半生d時間要留比自己。

我都覺有少少，已經計劃緊去學兩樣再唔學就冇機會嘅嘢。

中乜？冇乜特別嗜好？

有，但人哋有仔有女邊有咁多時間，兼呢d嘢我真係唔敢同佢哋講...

你同個Ex當時乜年紀？唔同年齢對平平淡淡嘅理解同接受程度係好唔同...

十個男人九個鹹濕喎，第十個爭札緊

廿幾一齊到三十頭
日日對住幾年，有基本交流間中有d小火花都好正常
我地有時都好忙假期都要返工，得我自己一個就會搵節目，完全唔覺得悶

你問得都應該唔會掩飾得好

機心呢啲唔一定用喺物質嘢度㗎嘛
可以只係心靈上,有人陪自己氹自己, 都幾爽㗎

即係喺老婆背後就會傾多啲偈?
講真睇你會唔會唔捨得你老婆啫
再咁落去基本上只要佢主動啲就食硬你
一刻春宵重要啲定一個老婆重要啲呢..個個人價值觀唔同

同埋呢啲女人,好大機會你只係咁多條水魚入面其中一條,
而且係懶得放入口嗰條

有能力應該食返住佢，水佢話會離婚同佢一齊果d濕鳩老土野

無諗過wo
識平衡ga ma
會發生災難嘅事就不好做

唉
時間真係過得好快

但唔知點解, 呢一年做咩都冇心機, 包括工作...

你搵下嗜好啦，唔好補咁多習

三十頭太後生講平淡，確實需要火花，我三十後先開始住理然後好幾年先結婚……四十後先開始平淡 😓

同一件事唔同角度睇就有唔同演釋，但我專登唔理唔幫佢好多次佢都睇到……

或者啦，我同我老婆都好了解佢生活圈子，有水魚就唔會單身多年……

心底裏我都係悶得劑志在春宵一刻嘅任性同後果，真係要搞女比錢就可以，安全又唔煩更大把有得搞

曾經有諗過……但唔敢，兼認識多年都有友情存在，如果有個陌生女仔就可能去咗馬……

唉，講到尾我都只係一個咸濕中年

但好諗起都覺刺激，唔係因為sex，係因為個罪惡感

巴打乜年紀？

飛天遁地 貪一刻的樂極忘形
好想說謊 不眨眼睛
這愛情無人性

所以只能FF，不能實行

星期一好眼訓

我四十後開始平淡，所以更頂唔順佢d呷乾醋行爲而亂FF甚至想嚟真出吓軌，但我就快行到五十...
巴打你先三十頭點捱落去？有冇諗過要細路？有細路保證最少你兩個未來十幾年會忙到交到冇時間鬧...

各位，經過呢幾日係度舒發吓，同埋另外參與嘅新興趣活動(骨都散), 終於都冇感覺咁翳悶，應該都沉完FF完要回歸現實繼續走埋落去，多謝各位嘅回應令我感覺冇咁孤獨.

我直頭睏左成粒鐘

我都係兩公婆打工自己搵自己洗，供樓兩份(樓有佢名)外其他一齊用嘅洗費我出，佢同家人朋友自己去玩就自己搞掂。

笑左sor

我老婆人工係我嘅人工嘅60%，唔知算唔算多佢好多...
當然，佢成日同d朋友呻話想唔使做我養佢，又話返工幾辛苦幾大壓力，
但自己又要扮女強人唔肯hea做...
如果佢真係唔使做日日係屋企，我今日肯定比佢煩L死而離咗婚

另外想問問點解你哋回覆時内容會有個四方框圍住？
而冇login就會睇唔到内容，請問點整？

你啲要求都幾低下
兩個人結婚唔係應該咩都傾下既咩
佢對你好似咩興趣都冇咁

其實睇左咁耐完全唔知佢地結婚係為乜
每個月擺低錢日日比老婆鬧，完全冇交流冇情趣，或者渣巴覺得比老婆sm係情趣

我就唔想死，世界好多嘢好美好，仲未試
不過就慘過死....

兩公婆好難完全相同興趣㗎喎，
我同老婆都睇netflix但只有20%嘅嘢係佢同我都有興趣睇。
我老婆會睇少少CCTVB膠劇但我唔會。
我老婆近年零運動但我就開始愈玩愈多(單車，游水，其他)
睇戲大多係就我興趣，好多時我會一條友去睇(戲院見其實好多人係咁)
係食嘢大家口味叫近...
其實好少夫妻真係完全興趣相同嘅...
再者，你咁忙其實都好難有時間同心情去交流...

PS: 原來係加密。

Joker好睇到

乜撚都連繫到錢！

記得㩒埋手掌
善用不推文回覆

結論係人都係鐘意冇嗰樣整嗰樣

千其唔好結婚

何出此言

利申：已結

應該唔係好多人咁諗

我既心態係期待對方拎沙糖出黎

怪自己多疑睇咗老公電話，本來都知佢壓力大
自己啱啱先生完，係多嘢煩咗，
咁佢要搵人傾下計我都無問題
但尋晚有條女突然whatsapp我老公
話入錯number，乜嘢當緣份識到我老公
咁就開始傾，開頭好正常
突然我老公話返工好攰
條女就send咗張著內衣既相俾佢
話睇完會唔會無咁攰
但個女人其實已經結咗婚仔都生埋
最後個女人話佢老公就返先完話題
臨尾仲要講句我都唔想俾你咁快返老婆身邊
雖然我老公答咗句 認真呢就完咗
然後我睇完block咗個女人
心入面up住up住成晚喊無瞓
到今朝偷睇老公㩒電話
見佢del咗個對話
我先舒服啲，應該唔會再有下文啦

點解會有咁賤格既女人存在？

Legal ex or solit or para legal?

我都正想講

你咁講我即刻開心返
其實個開頭我都覺得好笑，
話入錯電話號碼，但啲數字差好遠喎

學都冇用啦

成件事真心好笑
當佢呃錢會開心返

昆水多，放心

咁睇到都會唔開心既，無論係真係假都好

三唔識七又會無啦啦比對波人睇囉

咪就係囉
玩Apps識都仲有d可能

放心，超過十成機會係騙徒

女 真係冇野個隻 可能呢世都唔會再見

有次唔記得點解無啦啦會同初戀聯絡返
傾左一排約左出去食飯，冇曖昧冇搞過野
都冇比另一半知廢事煩

完全唔係有野

我都冇野架，有冇野都唔好揚

係啦 真係唔係有野
但真係唔想講
有少少私隱都得掛
我同佢結婚前我都強調過 唔想比人睇電話
唔係我身有屎 但我唔想咩都一定要比人知道
例如我朋友同我講既野 都未必想你知啦

我係直情 呢世都未必再見
Fb都未必加個隻
唔係話覺得好委屈 但我諗到自己都嬲嬲地
我都係想有一個秘密姐....

你想有秘密就keep好啲嘛
俾佢知咗啲佢梗係想知晒架啦
一啲都唔好俾佢知咪冇事

女人：咁緊張做乜，好人好者要咩秘密，你為左個咁既女人嬲我？

我老婆好愛 同就我既 又林善
所以佢好傷心掛
但我真係想有一次姐佢又特別感性個種人

咁睇你覺得值唔值得為一個你講到乜都冇又冇關係嘅人傷害2公婆感情啦
信任冇咗好難建立
所有嘢都係取捨嚟

你都相處過有少少野個隻,我完全唔係

咁搵黎做乜

咁點解寧願破壞夫妻信任都唔肯講

佢唔講就友佢啦
但係要預備好大話kum 大話 or 老婆心入有條刺

好似有個朋友 好多年冇見
你好想知道下對方近況點咁

唔講係我覺得講完佢一樣接受唔到

佢講唔講唔關我事啦我又唔係佢老婆
不過佢要預咗唔講嘅後果
咁大個人自己諗啦

冇啦 預左 唔會大話cum
呻下咁

我之前都大約係咁
同埋基本上冇同女性朋友wtsapp廢事佢唔鍾意
但今次真係

我完全就係咁諗,十年前我先中五 想知道下姐
唉,不過講多都冇用,呻完

巴打好後生

我細姐,其他都好似比較成熟
老婆好好既,屋企生意 家頭細務都處理得好,屋企人都好鍾意佢
而我都冇話想溝女 未玩夠 咁咪結囉
婚後真係第一次咁唔開心

唔算好大件事，氹返過一排冇事啦

你同非爸有理想 我真係冇咩

結完差唔多 有個仔都係湊下

我冇架，喪屍咁
家庭事業失意咪搵d細藝玩下

隔涉村屋都有大海比你釣魚

好勁

我就同年齡朋友 多數冇仔女
調返轉同朋友有少少距離
老婆大過我 又唔想太遲生

放假唔出去就好似退休咁

巴打你講到佢唔錯咁
樣靚和性格ok,
但點解大部分男人唔會娶佢?

真係不得了呀…

我意思係
當巴打你講出佢有幾懶
我係女人都覺得，佢真係難頂咗d……

你當佢係深夜同自己心底講
樹洞咁佢唔諗對錯

生完B 後， 暫時唔想再搞太太.冇乜性慾，點算

點解？
順產？

我都無諗過有physical 原因
淨係諗住巴mentally 無性趣

我老婆仲有幾個月生
佢好想做愛

咁巴打仲記唔記得當年點解要結婚
但而家講到對老婆咁淡

我地兩個都唔敢

冇停過啊，佢生既前一日都照啪啪啪. 見到個B 出世後就冇晒mood . 可能因為晚晚被喊聲影響到

開刀

前一日仲啪到？
我前一個月都開始停

我都覺得我地好過分，淫底無計

早兩個月結婚，宜家已經想離婚了

點解有呢個諗法

我老婆好懶，乜都唔做，煮飯又小
感覺上我自己一個住仲好
結左婚之後我仲要做埋佢果份
而每個月岀糧，我既人工就負責供樓同家庭支出
佢既人工只係負責交水電煤，其他就佢自己洗，錢都唔識儲

和理非

婚前有冇討論過婚後生活？

係咪婚前無同居過？

婚前間唔中會一齊住，以上講既嘢佢話過會改，但結完婚都係咁
因為我份工要早起身既關係，同埋我放工番到屋企就7點半，我平時夜晚十點就訓

早幾日我老婆放假，煮左兩送一湯，食完之後又要我洗碗，但個廚房好似打完仗咁，食完飯8點半，洗完碗都9點幾跟住就即刻要訓

可能少煮先搞到打杖咁
不過你都幾辛苦，乜都係你做

下次出去食算啦

我有買到dyson v11同吸塵拖地機器人，但我老婆又話唔乾淨，寧願自己拖地，不過講就易，結左咁耐，淨係拖過兩次

之前買洗衣機時，有講過買洗乾衣機，可以唔洗晾衫，點知老婆又話洗乾衣機會搞到啲衫好巢，寧願自己晾衫
點知次撚次都係我晾衫

所以我話平日岀去食，不過每日岀去食都貴啦，餐餐我俾
除左水電煤，乜鳩都係我交，平時大家都唔係屋企，又唔係點煮飯，水電煤交得好小
佢又唔儲錢，唉

以前同第二個同居都係我做晒，不過冇煮飯間屋又細就冇乜所謂
一星期洗一次衫抹一次地咁

公平少少咁講，佢出錢少d做返多d家務好公道
咁都儲唔到錢佢用左去邊

我就兩日洗一次衫

我叫佢每月儲10k,佢話盡量

我見到渣巴2.0

佢搵幾多先
一個月儲一萬都唔少
如果唔要小朋友都幾好洗

feel到道氣

btw
好多女人都係大隻講，返到去就攤係度
所以我都係買多d便利家具返屋企，唔係自己捉蟲

之前有冇傾過婚後生活
財政家務果啲安排有冇傾過點分配？

佢揾三萬頭，平時支出我俾哂咁濟，我淨係要求佢儲錢

我都唔知點解要結婚，自己一個仲爽

咁佢應該有儲 但係唔一定要話你知既

肯定有儲

之前有傾過，但係做唔到，我知大家番工都攰
但係都唔應該咁懶，做又係我做哂，屋企支岀又我岀哂
咁我結婚黎托咩

咁就仆街啦，結婚連信任都無，拍拖就話唔比我知姐，結左都唔講得？
我連條底褲都俾佢睇哂
咁落去遲早離婚

有番

唔好咁諗住
首先問下自己結婚為咩先
如果結婚為有人分擔家務同開支
咁你而家呢個情況的確係結嚟托咩
但係如果係因為好愛而想同呢個人永遠生活
咁就萬事有得傾

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

有時真係唔公平，所以真係要提出，真係要傾

咁愛都要分擔下生活既

都唔知為乜要結婚，仲衰過自己一個住
如果當初知道係咁，真係唔鳩結，娶左個懶閪番屋企
仲撚辛苦過自己一個住
平時番工都辛苦，收工番屋企仲要做
平時係屋企無哂水，連水都唔煲
邊間律師樓搞離婚平？介紹下

愛係愛
但佢真係好懶，結婚前應承既嘢一一都兌現唔到

乜鳩屋企支出都差不多我岀哂
我只係要求佢儲錢同交水電煤(管理費，供樓，平時日用品，岀街食飯都係我岀)

如果佢連儲錢都搞唔掂，第時有啲咩地方要用錢，又係奶嘢

可能佢老婆都唔知做人老婆應該點做呢
愛咪傾下點分擔而唔係因為咁就放棄個老婆嘛
我係佢老婆聽到佢話懶就離婚會好傷心
到底佢係娶個人嚟做家務定係真係愛我
如果佢老婆都愛佢嘅其實都唔忍心個老公做晒呀
所以先話要傾

我係要求佢儲錢儲落共同户口到
而張提款卡都係佢keep，我又囉唔到錢既

我分緊居，乜都未搞
葉謝鄧好似有平plan

我老婆係就得人，但好大洗

一早傾過，但無兌現
應該共同承擔囉
錢又唔岀，力又唔岀
比你都灰啦

不如你分享下你點同佢傾？
我見你不停話你要求
會唔會係佢覺得要聽你命令好反叛唔想理？
要大家有共識先得呀呢啲

結婚前有坐低傾過
但結完好似忘記哂

我見你開口埋口離婚
佢唔記得應承過你嘅嘢
你都好似唔記得婚姻嘅意義點解你開頭想同佢結婚咁

認真講下個家庭身份角色問題

有部份人結左婚個心態未轉換到，繼續係人地既仔/女，咁慣左等食有人服務開

可能當初我都無諗清楚就結

當初點解會想同佢結？

你地點同另一半溝通 D 家庭核心問題?

我自已覺得同我老婆傾唔到D 核心問題或我想傾既問題

日子耐左, 變左好似大家各自各承受D 壓力, 我自己就好似無得抒發咁, 成日覺得鬱住鬱住咁, 開始唔想番屋企

Pillow talk
熄咗燈唔睇電話唔睇電視
淨係好好咁傾下計分享下想講嘅嘢
傾傾下就會去到核心問題

我地通常會落酒吧傾
飲少少酒易講d

又好耐無入黎了.

我係好愛佢，不過我覺得好唔公平
定係唔公平係正常？

揾多佢萬幾

我成日都係到諗，咁樣係咪正常呢？
得我捱佢唔洗捱又係咪正常呢？
又係咪我太小器呢？

對上入黎問生仔野.
今次就已經21週了.
好期待

恭喜晒

努力左兩個月就中。

最後果排我長期逃避屋企間中扮返工自己去靜下

點解呢度啲人咁易
我識啲人都要努力好耐

我個朋友都成年先第一個, 之後半年就第2個.

仔定女？

就只有呢個方法

後生果時反而冇事仲以為自己冇得生

驗身呢?

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

係我太嬲，所以諗埋左一邊
今晚會同老婆傾下
多謝大家

屯門tg放題，指巴今晚又要比人屌了

有冇巴打絲打結婚係揀左唔擺酒？
想問下過大禮出門嗰啲儀式有冇做到？

你講嗰啲我全部都有做齊
但如果屋企人唔介意我覺得就咁去婚姻註冊處註冊同埋食餐飯就得

出門都係著掛接新娘有請攝影師？

都話唔好住呢區架啦，搭車又遠.....

冇驗過

我係有擺酒有行禮，但無做出門上頭呢d儀式

生左個女，個女1歲，兩公婆都要返工，請左工人，我老婆返9-5，我就輪班返通宵，我會朝早放工買埋餸返屋企，個工人係唔需要去買餸，我覺得要教工人真係好煩，想佢多啲同小朋友玩，講多啲嘢，但好多都做唔到，亦都睇得出佢唔擅長同小朋友玩，有時下午我瞓醒，見到工人一路陪個女玩一路同朋友whatsapp，真係有啲火都嚟，佢見到我出嚟都會好鬼鼠咁收埋部電話，又驚佢偷錢😔有個女俾佢睇住唔想鬧佢，係香港養小朋友真係好多嘢諗

有俾禮，無過大禮
有攝影師係會場，無成長片段，無接新娘花緒

驗一驗身先啦

反而我覺得工人應該主力做家務，同小朋友玩應你自己上心做會好d

有擇吉時早上出入門著褂
有請攝影師影相同埋拍片
下午外影 夜晚擺酒
咁又過咗一年

兩父婆都要返工就係咁，我放早返嚟都有同佢玩，有帶佢出街，嗰時工人又變左冇皇管

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post........................